{
    

    "BFFBSignIn" : "페이스북으로 회원가입",
    "BFGoogSignIn" : "구글로 회월가입",
    "BFRegisterWithEmail" : "이메일로 회원가입",
    "BFAlreadyHaveAccount" : "빅피쉬에 회원이신가요?",
    "BFTermsAndPrivacy" : "진행함으로써 <a href='http://www.bigfishgames.com/company/terms.html'><u>이용약관과</u></a> 및 <a href='http://www.bigfishgames.com/company/privacy.html'><u>개인정보처리방침을</u></a> 확인하였습니다.",
    "BFOr" : "또는",
    "BFBFGSignIN" : "빅피쉬 게임에 회원가입",
    "BFEnterEmail" : "이메일 입력",
    "BFEnterPassword" : "비밀번호 입력",
    "BFForgot" : "<u>비밀번호 찾기</u>",
    "BFSignIn" : "로그인",
    "BFSignUp" : "회원가입",
    "BFRegisterHere" : "<u>아직 회원이 아니신가요? 회원가입 하세요.</u>",
    "BFJoinBFG" : "빅피쉬 게임에 회원가입하세요",
    "BFChoosePassword" : "비밀번호 선택",
    "BFPickBirthYear" : "출생년도 선택",
    "BFRegister" : "회원가입",
    "BFAlreadyHaveAccountSignIn" : "<u>이미 회원이신가요? 로그인 하기.</u>",
    "BFEnterValidEmail" : "사용중인 이메일을 입력하세요",
    "BFEnterValidPassword" : "사용중인 비밀번호를 입력하세요",
    "BFAccountAlreadyAssociated" : "이 계정은 이메일 주소와 연결되어 있습니다. <u>로그인 하기.</u>",
    "BFCoppaEligibilityError" : "죄송합니다. 빅피쉬 게임 계정을 생성할 수 없습니다.\n\n<a href='http://www.bigfishgames.com/help/kr/ask'><u>문의사항은</u></a> 고객센터로 연락하세요.",
    "BFClose" : "닫기",
    "BFWelcomeDialogue": "게임진행이 저장 되었습니다. 다른 디바이스에서도 게임을 즐길 수 있습니다.",
    "BFConnectToFacebook":"페이스북으로 연결하기",
    "BFDone":"완료",
    "BFNotNow":"나중에 하기",
    "BFIncorrectPassword" : "잘못된 비밀번호 입니다",
    "BFNoAccountExistsError": "이 이메일로 연동된 계정이 없습니다. <u>회원가입 하세요.</u>",
    "BFForgotPassword" : "비밀번호 찾기",
    "BFSendNewPassword" : "사용중인 이메일 주소를 입력하세요. 새로운 비밀번호가 발송됩니다.",
    "BFSendEmail" : "이메일 발송",
    "BFNeedHelp" : "<a href='http://www.bigfishgames.com/help/kr/forgot_password'><u>도움이 필요한가요?</u></a>",
    "BFEmailSentDescription" : "입력한 이메일 주소가 빅피쉬 계정과 연동되어 있으면, 임시 비밀번호를 입력한 이메일 주소로 보냅니다.\n\n이메일을 받지 못했다면, 스팸 메일함을 확인하세요",
    "BFDisplayName" : "게임 아이디",
    "BFNameAppear" : "게임에서 표시되는 이름",
    "BFSignOut" : "로그 아웃",
    "BFSignOut?" : "로그 아웃 하겠습니까?",
    "BFMyProfile" : "내 정보",
    "BFUpload" : "업로드",
    "BFDontSignOut" : "로그아웃 하지마세요",
    "BFProgressIsSaved" : "게임진행이 당신의 계정에 저장됩니다. 게임을 계속 진행하려면 다시 로그인 해주세요.",
    "BFAccountCreateMessage" : "게임 보상을 받기 위해서, 빅피쉬 게임에 회원가입 하세요.",
    "BFWelcome" : "환영합니다,",
    "BFNewsletterOffer" : "네,빅피쉬 게임 소식을 받고 싶습니다",
    "BFSave" : "저장",
    "BFPasswordPlaceholder" : "5-12자를 사용해야 합니다.",
    "BFSaveAndClose" : "저장하고 닫기.",
    "BFNewsletterSubscribed" : "이메일 뉴스레터를 구독하였습니다.",
    
    "BFBGAuthHomeTitlePortrait" : "친구들과 플레이!",
    "BFBGAuthHomeTitleLandscape" : "친구들과 플레이!",
    "BFBGAuthHomeSubtitlePortrait" : "모든 디바이스에서\n게임 진행 동기화!",
    "BFBGAuthHomeSubtitleLandscape" : "모든 디바이스에서\n게임 진행 동기화!",
    
    
    "BFBGWelcome" : "환영합니다!",
    
    "BFBGEmailSentPortrait" : "이메일 보냈습니다!",
    "BFBGEmailSentLandscape" : "이메일 보냈습니다!",
    
    "BFBGSignupNewsletterPortrait": "지금 가입하고\n뉴스레터 받으세요!",
    "BFBGSignupNewsletterLandscape": "지금 가입하고\n뉴스레터 받으세요!",
    
    "BFBGNewsletterSubscribed" : "가입 완료되었습니다!",
    
    
    "RSNoEmailErrorStr": "이메일을 입력해야 합니다.",
    "RSEmailAddressErrorStr": "이메일 주소를 바르게 입력해야 합니다. 예:  <b>jon@aol.com</b>.",
    "RSNoPasswordErrorStr": "암호를 입력해야 합니다.",
    "RSNoReenterPasswordErrorStr": "암호를 다시 입력하여 확인해야 합니다.",
    "RSPasswordErrorStr": "암호는 <b>5~12</b>자 사이로 입력해야 합니다.",
    "RSPasswordsMismatchErrorStr": "입력한 암호가 <b>일치하지</b>않습니다.",
    "RSNoInternetConnectionErrorStr": "서버에 연결되지 못했습니다. 나중에 다시 시도하세요.",
    "BFServerUnavailableStr": "현재 로그인에 문제가 있습니다. 몇분뒤에 다시 시도해주세요.",
    "RSEmailAndPasswordCombinationErrorStr": "죄송합니다. 해당 이메일 주소와 암호 조합을 인식할 수 없습니다. 다시 시도하세요.",

    "RSUserNameIsTakenRegistrationErrorStr": "이미 사용 중인 이름입니다. 다른 이름으로 시도하세요.",
    "RSCannotFetchFacebookDataErrorStr": "페이스북 연결을 복원하기 위해서 빅피쉬 게임 앱의 세팅에서 페이스북을 클릭한 후 스라이더를 클릭해서 다시 연결해주세요. ",
    "RSTwitterAccountNotFoundErrorStr": "<b>트위터 계정을 찾을 수 없습니다.</b>\n시스템 설정에서 하나 이상의 트위터 계정이 로그인되어 있는지 확인하세요.",
    "RSTwitterAccountAccessDeniedErrorStr": "<b>트위터 계정 접근이 거부되었습니다.</b>\n시스템 설정에서 응용 프로그램이 귀하의 계정을 사용하도록 허용해주세요.",
    "RSGameCenterDisabledMessageStr": "<b>게임센터 계정이 취소되었거나 사용할 수 없습니다.</b>\n게임센터에 다시 로그인하거나 응용 프로그램을 다시 시작하세요.",
    "RSScreenNameLengthErrorStr": "스크린 이름을 4~16자 사이로 입력해야 합니다",

    "RSAccountAlreadyConnectedToAnotherRaveAccount_usage": "TRANSLATOR HINT - Variables are the plugin names, eg Facebook, Google+, Twitter",
    "RSAccountAlreadyConnectedToAnotherRaveAccount": "%s는 다른 게임 계정에 연결되어 있습니다. %s와 다른 새로운 게임 아이디를 생성해주세요. %s로 계속 사용하고싶으시면 support@bigfishgames.com 로 이메일을 주시기 바랍니다",
    "RSMergePrompt": "The profile you have selected is already associated with another account. Would you like to merge the two accounts?",
    "RSCurrentUser": "Current User",
    "RSCurrentEmail": "current@gmail.com",
    "RSOtherUser": "Other User",
    "RSOtherEmail": "other@gmail.com",

    "RSAccountSwitchUser_usage": "TRANSLATOR HINT - Variables are the plugin names, eg Facebook, Google+, Twitter",
    "RSAccountSwitchUser": "당신의 %s 어카운트는 이미 다른 어카운트와 연결되어 있습니다. 이 어카운트를 계속 사용을 원하십니까?",
    "RSAccountChangeAssociation_usage": "TRANSLATOR HINT - Variables are the plugin names, eg Facebook, Google+, Twitter",
    "RSAccountChangeAssociation": "%s 로그인이 이미 되어 있습니다. 이 어카운트로 로그인을 바꾸시겠습니까?",

    "Disconnect Contacts": "연결 끊겼습니다",
    "Get Contacts": "연결 되었습니다",
    "Sign out of Google+": "구글+ 로그아웃",
    "Sign out of Facebook": "페이스북 로그아웃",

    "Signing In...": "로그인 중...",
    "Google Play services are unavailable or out of date. Please install or update and try again.": "구글 플레이 서비스를 사용할 수 없거나 만료되었습니다. 설치 또는 업데이트한 다음 다시 시도하세요.",
    "Connect": "연결",
    "Email": "이메일",
    "Network error": "네트워크 오류",
    "This app is signed with a key that is not registered to a Google+ Application. Please follow instructions for registering the SHA1 for Google+ and try again.": "이 앱은 구글+ 응용 프로그램에 등록되지 않은 키로 서명되었습니다. 구글+용 SHA1 등록에 관한 지침을 따른 다음 다시 시도하세요.",
    "Signing up...": "로그인 중...",
    "Do you want to connect this account instead?": "이 계정으로 로그인을 바꾸시겠습니까?",
    "Connected": "연결됨",
    "Uploading picture...": "사진 업로드 중...",
    "Getting user info": "사용자 정보 가져오는 중",
    "Error logging out": "로그아웃 중 오류 발생",
    "OK": "확인",
    "Login Failed": "로그인 실패",
    "Your": "내",
    "Username:": "사용자 이름:",
    "Welcome back": "환영합니다",
    "Welcome back, %@": "%@님 환영합니다.",
    "Multiple Twitter accounts found": "복수 트위터 계정을 찾을 수 없습니다",
    "Password": "비밀번호",
    "Change": "변경",
    "Account conflict": "동일한 계정이 있습니다",
    "Cancel": "취소",
    "Disconnecting...": "연결을 해제하는 중...",
    "Connecting your account": "연결하는 중",
    "Disconnect": "연결 해제",
    "Connecting your Phone contacts...": "전화 연락처 연결하는 중...",
    "Connecting with Phonebook...": "전화 번호부 연결하는 중...",
    "Connecting with GameCenter...": "게임센터와 연결중",
    "Ok": "확인",
    "Please choose one to sign in with": "로그인할 계정을 선택하세요.",
    "username": "사용자 아이디",
    "Error": "오류",
    "Disconnecting Twitter will log you out.  Would you like to log out now?": "트위터 연결을 해제하면 로그아웃됩니다.  계속하시겠습니까?",
    "No network connection": "연결된 네트워크 없음",
    "Error connecting to ": "연결 중 오류 발생 ",
    "Sending email...": "이메일을 보내는 중...",
    "Checking...": "확인 중...",
    "RSForgotPassword": "<u>암호를 잊으셨나요?</u>",
    "RSForgotPasswordHelp2": "입력한 이메일 주소가 빅피쉬 게임 계정에 등록되어 있으면 해당 주소로 임시 비밀번호가 발송됩니다. 이메일이 도착하지 않으면 정크 또는 스팸 메일함을 확인하세요. <a href='http://www.bigfishgames.com/help/index.html?rn=password'>도움이 필요하세요?</a>",
    "RSConfirmResetPassword": "비밀번호를 다시 설정하겠습니까?",
    "No": "아니요",
    "add": "추가",
    "Welcome": "환영합니다",
    "Updating contacts": "연락처 업데이트 중",
    "Yes": "네",
    "Thank you for connecting to Twitter.": "트위터에 연결해주셔서 감사합니다.",
    "try again later": "나중에 다시 시도하세요.",
    "Connecting with Facebook...": "페이스북에 연결 중...",
    "Connecting with Google+...": "구글+에 연결 중...",
    "Connecting with BigFish...": "빅피쉬에 연결 중...",
    "Signing in with Facebook...": "빅피쉬에 로그인 중...",
    "Signing in with Google+...": "구글+에 로그인 중...",
    "Signing in with BigFish...": "빅피쉬에 로그인 중...",
    "Signing in with ": "로그인 중 ",
    "Connecting with ": "연결 중 ",
    "account": "계정",
    "We will add friends who play our games to your social contact list": "페이스북 친구들을 픽피쉬 친구들로 추가할 것입니다.",
    "Thank you for connecting to Facebook. We are searching for friends who play our games and will add them to your gaming contact list": "페이스북에 연동됬습니다. 당사의 게임을 플레이하는 친구를 찾고 있으며 귀하의 게임 연락처에 추가할 것입니다.",
    "Thank you for connecting to Google+.": "Google+에 연결해주셔서 감사합니다.",
    "Making request...": "요청 중...",
    "Add from Library": "갤러리에서 추가",
    "Take Picture": "사진 찍기",
    "RSEmailNotUnique": "이미 다른 계정에 등록된 이메일입니다.  그 계정으로 로그인하거나 다른 이메일을 입력하세요.",
    "RSCantLoginWithEmail": "이 이메일 주소는 대체 로그인 방법으로 사용되었습니다.  이전에 사용했던 방법으로 로그인하세요.",
    "Unknown error occured. Please contact developers.": "예상치 못한 오류가 발생했습니다. 개발자에게 연락하세요.",
    "Email required to unlock": "잠금 해제하려면 이메일을 입력해야 합니다.",
    "Connecting to Big Fish...": "빅피쉬에 연결 중...",
    "Find Friends": "친구 찾기",
    "Password is blank": "비밀번호를 입력",
    "Sign out from Big Fish": "빅피쉬에서 로그아웃",
    "Checking email...": "이메일 체크 중...",
    "Please input birthdate in MM/DD/YY format": "생일을 월/일/년 포맷으로 입력하세요.",
    "Guest": "손님",
    "Sign in to Big Fish": "빅피쉬에 로그인",
    "Not %@? Sign out": "%@이 아닌가요? 로그아웃",
    "Close": "닫기",
    "Email is blank": "이메일을 입력하세요",
    "BFAccountAlreadyConnectedToAnotherRaveAccount": "죄송합니다. 입력한 정보는 이미 다른 게임 계정에 연결된 정보입니다. 새로운 게임 계정을 만들려면 Big Fish 인증 정보를 입력하세요. 이 Big Fish 계정을 다른 게임 계정으로 연결하려면 이메일 주소 support@bigfishgames.com로 문의하세요.",
    "Posting Profile Image": "프로필 이미지 포스팅 중",
    "Saving...": "저장 중...",
    "Contacts": "연락처",
    "Report abuse...": "신고 남용...",
    "Checking for Account...": "계정 확인 중...",
    "Hello, I'd like to report the user": "이 사진의 주인을 신고합니다",
    "Uploading Profile Picture": "프로필 사진 올리는 중",
    "for having an inappropriate profile picture.": "부적절한 프로필 사진입니다.",
    "Report": "신고",
    "Saving Profile": "프로필 저장 중",
    "Inappropriate profile picture": "부적절한 프로필 사진입니다",
    "Updating Profile": "프로필 업데이트 중",
    "Game Center": "게임 센터",
    "Not {user}? Sign out": "{user}님이 아닌가요? 로그아웃",
    "How your name will appear in-game": "게임 내에서 표시되는 이름",
    "Edit your profile": "프로필 편집하기",
    "Change your photo, display name or sign into your social networks.": "사진, 이름 변경 혹은 SNS에 로그인하기",
    "me@me.com": "me@me.com",
    "Sign in with Facebook": "페이스북으로 로그인",
    "Rave Id:": "레이브 아이디:",
    "RETURN": "돌아가기",
    "Save": "저장",
    "Display Name:": "게임 아이디:",
    "Just one step to start playing for free!": "한 단계만 거치면 무료로 게임할 수 있어요!",
    "Birthday": "생일",
    "Facebook": "페이스북",
    "Display name": "게임 아이디",
    "MM/DD/YY Must be 13 or older to have a profile": "출생 월/일/년도: 13세 이상만 프로필을 만들 수 있어요",
    "Google+": "구글+",
    "Google": "구글",
    "<b>Why use a Big Fish ID?</b>": "<b>왜 빅피쉬 계정를 사용하시나요?</b>",
    "Enter your email to sign in or create a new account.": "이메일을 입력하고 로그인하거나 새로운 계정을 만드세요.",
    "Connect via": "연결 방법:",
    "Your BFID email:": "빅피쉬 계정에 등록된 이메일:",
    "Log in to find friends to play with": "로그인한 후 함께 게임할 친구를 찾으세요",
    "Is Guest:": "손님:",
    "Enter your email to finish signing up!": "이메일을 입력하면 로그인이 완료됩니다!",
    "Sign In to Big Fish": "빅피쉬에 로그인하기",
    "Sync your Big Fish ID accounts": "빅피쉬 계정 동기화하기",
    "Send me info about the latest games, special offers, and deals": "최신 게임, 할인 행사 및 이벤트 관련 소식을 보내주세요.",
    "Create a password to sync your game progress": "게임 진행 성과를 동기화할 수 있게 비밀번호를 설정하세요.",
    "Real Name:": "실명:",
    "Go": "시작",
    "Sign in your Big Fish ID account": "빅피쉬 계정으로 로그인하기",
    "RSLoginReasons": "\u2022 특별 보너스 콘텐츠 잠금해제<br>\u2022 인게임 파워업을 구매할 수 있는 무료 머니 받기<br>\u2022 모든 디바이스에서 게임 진행 정보를 동기화시키기",
    "Sign in with Google+": "Google+로 로그인하세요",
    "Sign in or create your Big Fish ID": "로그인하거나 빅피쉬 계정을 만드세요",
    "OR": "또는",
    "4-16 characters": "4~16자",
    "Optional": "선택사항",
    "none": "none",
    "Password (5-12 characters)": "비밀번호(5~12자)",
    "RSDisconnectNoEmail": "계정 정보 손실을 방지하려면 현 SNS에서 로그아웃하기 전에 이메일을 입력하세요.",
    "RSCreateAccount": "<u>계정이 아직 없다면,  여기에서 회원가입 하세요!</u>",
    "Sign in to your Big Fish account" : "빅피쉬 계정으로 로그인하기",
    "RSEmailError" : "최대 글자수: 88. 예: jon@aol.com",
    "RSPasswordError" : "5~12자",
    "Select your birth year" : "출생년도 선택하기",
    "RSAlreadyHaveAccount" : "<u>이미 계정을 갖고 있습니까? 로그인하세요!</u>",
    "RSPrivacyCreateAccount": "진행함으로써 <a href='http://www.bigfishgames.com/company/terms.html'>이용약관</a> 및 <a href='http://www.bigfishgames.com/company/privacy.html'>개인정보 취급방침에 동의하는 것입니다</a>",
    "Sign in" : "로그인",
    "Create Account" : "회원가입",
    "RSCreateOffer" : "최신 게임, 할인 행사 및 이벤트 관련 소식을 보내주세요.",
    "RSNewsletterOffer" : "네,빅피쉬 마케팅 소식을 받고 싶습니다",
    "Create a Big Fish Account" : "빅피쉬 계정 만들기",
    "Email address (e.g. joe@aol.com)" : "이메일 주소(예: joe@aol.com)",
    "Change your photo or display name." : "사진 및 디스플레이 이름 변경하기",
    "BFCoppaEligibility" : "죄송합니다. 빅피쉬 게임에 회원가입이 안됩니다. 고객서비스 센터로 연락하세요.",
    "RSPleaseCreatePrompt" : "빅피쉬 게임에 회원가입 하기.\n<a href='http://www.bigfishgames.com/help/index.html?rn=password'>도움이 필요하세요?</a>",
    "Remote picture urls are not supported" : "지원하지 않습니다",
    "Internet connection is required. Please try again later": "인터넷이 연결되지 않았습니다. 다시 시도해 주세요",
    "BFPermissionPrompt1": "빅피쉬 계정과 친구리스트에 접속하기 위해서는 당신의 디바이스의 파일에 접속을 허락해야 합니다.",
    "BFPermissionPrompt2": "접속이 안되면 이 계정을 사용 할 수 없습니다.",
    "Okay": "확인",
    "Learn more": "더 보기",
    "Not right now": "나중에 확인",
    "BFDontShowAgain": "다시 확인 안함",
    "BFPermissionDeniedExplanation": "외장 메모리와의 접속이 차단되어 본 계정을 사용 할 수 없습니다.",
    "BFNewsletterOptInHeader":"이메일\n업데이트 수신",
    "BFNewsletterOptInMessage": "게임 업데이트나 세일 이벤트 관련 이메일을 받겠습니까?",
    "BFNewsletterOptInButtonText": "네!",
    "BFNewsletterOptOutButtonText": "아니요."
}
